特登開CCTVB黎睇 好撚正呀

不停話示威者四圍放火同瘋狂攻擊警察 又話有弓箭等大殺傷殺武器 不斷制造暴力 呢個台無一個係無辜

點解仲要睇呢